比起其他劇，「法證先鋒」更加需要杯葛

第一樣唔駛講
黑驚做主角既片

第二就係講到咁撚叻咩死者屍體會說話
咁多個月被跳樓被跳海既人呢?
咁撚勁又單單都冇可疑
仲睇既對唔對得住失蹤左既手足?

我剩係記得法證烏冬

仆街班法證有冇幫班無名死者取過證呀?
全部冇可疑就送曬去冰格

香港警察做主角既劇同電影一律唔睇

黑警中肺炎死全家

2020年仲玩警匪片
TVB收皮

套套都一鳩樣啦 就算佢而家拍套天與地出嚟都唔撚睇

死因冇可疑

完

成班都蛇鼠一窩！

係咁拍就變神作

重講

咩撚嘢更加需要杯葛
我根本唔睇CCTVB
點杯葛佢

藝術源於生活呀

仲要高於生活

黑警：無可疑
驗屍：信入雪櫃得啦

咪臭系

呢套係反送中前拍